突發：由香港起飛的土耳其貨機在吉爾吉斯墜毀！

突發：由香港起飛的土耳其貨機吉爾吉斯墜毀，傳至少16人死亡，未知是否涉及港人死亡。

r.i.p.

貨機都有咁多人架咩

this???

可能係跌落去撞到民居撞死左居民
anyway rip

15當地居民

俾人打落黎

Rip

rip

乜貨機機師只需一個人？

睇錯左由香港飛的去土耳其
btw rip

可能其他未搵到

咁大獲

唔洗機組人員咩.. 可以已經被大火燒成灰

R.I.P

貨機應該係得幾個機頭

見到屍當死，未見屍當失蹤？

倞咪你個子做

係咪你個子做 [/quote]

X2

被擊落

架機去到吉爾吉斯出事，你話關唔關喇

佔中影響

本土派

早幾日又一單故障要放燒幾個鐘油返機場
岩岩琴晚就真係抄左架

twitter有相
#tk6491

土耳其航空一架從香港起飛的貨機周一在中亞國家吉爾吉斯（Kyrgyzstan）發生空難，貨機在馬納斯國際機場（Manas International Airport）附近撞民居，死亡人數增至至少20人。BBC

坦白講 好少聽有關香港既飛機發生咁大件事

你的貨物已墜毀

NTSB係咪又會去調查，睇左好多集aci集集都係ntsb

飛機生產國有權同責任去做調查
如果隻機係中國製，CAAC都有權去做調查

華航611應該最嚴重

咁Airbus 出事係英國定法國定歐盟？

？？？

EASA

d貨無啦

記得係法國BEA

係香港check飛機果班會唔會上身

744 minimum兩個人飛
飛吉爾吉斯唔算太遠
未必有第3個relief pilot
所以我估得兩個人飛

戲黎 講fedex架貨機空難 死剩最後一個
之後係荒島生存左唔知幾多年

查過先知
btw上面有人講嗰單華航611，調查之後發現原因係廿幾年前嘅維修錯誤

香港邊間check呢架機

蛾佬射落黎

好大機會係被擊落，747應該唔會咁易抄機

邊個check，關唔關事，應該都訓唔著 如果係客機仲

總有人簽紙保證部機既Ability to Fly
所以點都關事，會有好多investigation

但係飛行事故可以好多原因，以貨機為例
問題可以係放左d唔應該放既野
又或者放錯位置，重心移左位，就好似咁

哇屌
747炒落民居

所有嘢都會查清楚先，如果係機件問題的話，係香港負責check嘅當然會被人查

Wilson...

無知就唔好衝出來柒啦

當時能見度150m

應該係當地大風雪能見度低

x2

俄航593大獲啲

高登小學雞當道

呢套都未睇過

我都係咁諗

俄土關係咁緊張，又喺俄佬fd子上空出事
唔好一口否定

我諗對上一單都02年華航

Turkish airline 成日都出事

個load controller 可能好撚驚

話時話747好耐無炒過 仲要炒落民居

RIP

最多兩三個,RIP

俄佬機師個個都好似揸戰機咁

out trim都係影響take off landing
反而有機會有人起漏lock，landing果時d貨sir後出事

新聞寫話撞左落個機師屋企附近

d貨 d居民好慘，冇啦啦咁死 rip

貨機係兩條友架渣，同一堆餐﹙佢兩個自己攪掂﹚

因為華航安全左，二來國泰成立到今日係出過一次事咁大把﹙俾共匪擊落﹚

伊拉克有一架一起飛就因為貨物重心移位炒左

呢單係因為重心移左位?

留名學野

係香港撞到個尾，就咁貼膠紙就頂左廿年﹙張膠紙算係咁﹚

check過係鋁板
唔好鳩up啦大佬

好似4年

咁起飛嗰陣點解冇事

起飛果時好彩lor

人地係無跟波音守則使用足夠size既鋁板修補
吹到用膠紙頂廿年

膠紙
high speed tape 都唔得啦

咁可能係自殺

膠紙

吹大d 用口水啦

Wilson 都唔識😨

巴打係咪睇開air crash investigation

不過起飛有可能tail heavy

膠紙都得 咁我用condom都得啦傻閪